香港人係咪有斯德哥爾摩症候群？

點解仲懷念緊英國 香港係咪全球唯一一個 唔會認同自己為該國家一部分既城市 事實就係事實 學會接受啦好心。。 唔好咁肉酸叫其他國家幫手 係唔滿意就用自己能力 唔好話英國管治時點點點 。。 好肉酸

不如講吓依家香港回歸咗之後有咩好？

反佔中有錢收

之後諗唔到了

唔係英國特別好 只是中國未夠好 咁所以咪要靠你地自己去建設 而唔係話想英國再次管治甚至唔認自己國家。。

講咁多又係左膠

咁其實會唔會你先係斯德哥爾摩症候群
定係本身係支那人

我唔係中國籍sorry

咁關你撚事?

講事實又唔願意接受

問下唔得？

咁其實會唔會你先係斯德哥爾摩症候群
點解你會接受到低賤既支那

你講緊乜

我國籍個國家無比中國霸佔過

但支持佔中一樣有錢收

哦！你仆街喇咁敢講中國未夠好
仲要叫人自己去建設？即係鼓吹港獨啦

香港興亡匹夫有責？
我又唔係當權者，關我鬼事？

咁關你撚事

我成個主題重點係

點解自己國家問題 要去求其他國家幫手解決！！！！

點解香港唔係支那地方要俾支那統治?

你老母俾人屌唔止有錢收
生著你件蕃薯好撚快俾天收添

你係香港呢個地方，仲要出到聲話中國未夠好！
大膽，舉報你先。

我地香港只不過係一小個行政區，你仲要叫香港人自己去建設，好大膽呀你，完全唔識分大細，唔尊重中國。

On9

你要逼人接受你套事實？

Fine... 咁香港係邊度既地方

問題又番番去 咁香港都唔屬於美/英
咁點解又要人地插手

重有
習近平講過:牢牢掌握香港的管治權
你係咪想話中央管得唔夠英國好？

你都無理過我句野 我紅色埋比你 你就同我講經

我出世果時
香港係屬於英國
然後俾中國霸左

不過 關你撚事

香港人唔願意企出嚟 咪打算靠外力幫 英國成日出嚟吹吓水 已經成班香港人打哂飛機

樓主係中國人 世世代代都係中國人

Bye 唔講了

港𤌴們哪懂這個
咱們愛国同胞哪會是中國藉啊
問這傻b 問題你怎麼也理牠們

我六歲出嚟擦鞋幫補家計，八歲賣血幫阿媽醫病，十歲考會考攞九優一良，十五歲攞十大結出青年。我覺得自己好靚仔，葉子媚亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖！中國係最大民主國家！

因為我唔可以係一個扭曲事實基礎上討論
事實係香港人沒有香港管治權

你真係得啖笑，自己問香港人點解要搵英美幫手，但自己又唔係中國藉，我真心希望你唔係飛去外國，而係返大陸，因為中國好需要你呢類人才做建設。

全球唯一一個
新加坡以前都係馬拉一個城市

佔地大啲嘅有不久以前嘅加泰
土耳其希臘同塞浦路斯

利申 知但唔熟

好多移民左加拿大既香港人都成日屌香港廢青唔夠愛國

Okay lol.

咁新加坡人會唔會唔認自己做新加坡而話 馬拉真美好 好想比番馬拉管？

會既，最近囉。因為馬來西亞有得免費播world cup

事實上係喎

斯德哥爾摩綜合症（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結

被害者：香港人
加害者：支共同港共

其實你個標題係講得好岩
不過內文錯撚哂

咁撚愛中國移咩民姐

吹呀？

唔似得佢地咁幸福 可以愛加拿大

同埋 我都有成日番黎中國 香港喎

唔接受支那
但都唔可以比返英撚管

沖繩人都唔認自己係日本人

香港係咪全球唯一一個 唔會認同自己為該國家一部分既城市

睇多啲國際新聞先

那不是否定句 問緊係咪呀 不過 thanks
咁我呢家知答案是唔係 咁仲有啲咩國家既城市都有呢個情況？

你睇咁多國際新聞 答我啦

唔講lu 飛lu 無wifi on broad 唔同你地口同鼻坳 反正點講你地都唔會明 我亦唔會明到你地諗緊咩

自己搵下獨立公投

黃皮膚 華人就是中国人

樓主笑什麼 你也是支那人

真係好撚小學雞
弱智仔就唔好開post啦
定係見我地生活太悶上黎俾我地當狗撚

Thanks

即係比印度接收咗又有責任建設印度
建設完可以過比巴基斯旦，咁又有責任建設巴基斯旦
之後再過比伊朗...

你係咪將統治層上下反轉咗

你咪就係比我當緊狗撚

一個國家係由數十個城市組成 每個地區既有都有義務去為自己國家做野 共同建設

噏乜呀 連唔係香港人都爭住認香港人

香港人更加唔會因爲央視免費播FIFA而好想俾中國直轄
不過莫講FIFA...

事實就係你地都係中國一部分

咁所以你咪唔撚明囉on79

自古以來? 憑咩?

而家啲人就唔撚認係我地國家啊 所以咪想搵其他國家去幫手囉

係。我寧願要畀英佬屌屎眼

現在你地係一部分 咁你咪要守番規矩

好似你轉工咁

轉左新公司 你仲會唔會處理舊公司既文件呀繼續？

事頭婆! 快D搵人拉撚左個on9仔佢

轉新公司係選擇
轉手俾中國香港有得選擇?
打比喻前用下腦諗野先啦

國家與地區之間嘅隸屬關係係雙向，並非單方面宣稱就係
履行義務前首先要個地區認同呢個關係

U2. 唔關選唔選擇事 係點解唔接受現在既現實

That’s why 我想你地幫手建設lor

轉工係你主動做而且自己認同嘅轉變，依家係訓醒變咗另一間公司嘅員工

不恰當類比 冇人會用支槍指著你個頭逼你轉工

但我唔認同呢個關係，抱歉我無呢個義務

Okay 咁 what if 係 你比公司fire左 然後咁你仲會唔會繼續做前公司既野呀番到家

Okay

無fire到，份contract簽到2047，公司違約一樣違法

又一個 拎住外國居留權同人講要愛國

Anyway I respect y’all opinions. Bye

自己冇理據駁唔到人就扮撚曬唔care

答我未？點解拎住外國居留權但同人講要愛國啊？dllm

反應咁大 收咗幾多啊

同埋其實收番香港有個好有爭議嘅點係中間冇人問過香港人想唔想

香港係唯一一個crown colonies which did not vote to terminate British rule yet were relinquished to another sovereign power

作為中英聯合聲明其中一個簽署人，佢哋本身係有責任確保聲明嘅執行

無人想建設佢喎

樓主個種人講野都無說服力
咁愛國既就證明俾大家睇
放棄本外國passport先啦

唔好再幫條attention whore推post啦
啲比喻同例子又錯 咩轉工呀新加坡果啲九唔搭八
中英聯合聲明果啲歷史都唔多知
係咁強調自己外籍拎優越感

睇你個post 就知你就係其中一個斯德哥爾摩症候群嘅患者

樓主話唔定係飛緊巴塞隆拿親身叫人建設西班牙
唔好阻住佢

你係咪有精神病？

屌你老母果陣俾左300

收同俾都唔撚識分
抵你去佔中冇錢收

大把口講支持中共管治既支持者 都唔喺中國籍/ 雙重國籍

同呢班虛偽撚講嘢 都哂鳩氣
此post已完

香港係邊個既地方？
如果你咁既問題 奧地利又係邊個既地方？德國？
土地係屬於人民 我認為當個一塊土地既人認為自己係邊個就邊個 而大陸正正將已完成洗腦既每日百五個送落黎香港 令愛中共既人成香港既大多數 咁香港就切切底底成為中共一部分
至於香港 香港係清朝領土 就算後來中華民國都冇話收返香港 只係中共竊國後就代表中華收返香港
中共為香港付岀左乜野？ 帶來左乜野？
政府成日話飲水思源 ok
冇英國 香港到而家只不過係廣東省既一個普通地方 分分鐘連市都唔係 可能係深圳市香港區